係咪天下間的男人果刻都無辦法拒絕賓穎的淫招呢，我可以答你唔係，不服來辯

淨講娛樂圈
我相信劉華、鄭伊健、黃子華呢啲唔會
係有既
不過就算我都唔會拒絕賓穎咁主動的攻勢
因為我未試過賓賓🇵🇭

望下你個名我就知你結果

賓穎既質素,你話當sp就無借口拒絕姐
講真以老鼠安立場唔係咁難say no
至少比個ali或者湯洛雯先落搭啦
老鼠安咁無定力真係好廢

韓紅都食 點解唔食心穎

送到上口，why not

算數啦 男人係狗係畜牲黎
見到閪就會狗衝
偷食出軌 係遲早既事

鄭伊健
唔知係你太年輕定你太善忘
想當年佢都有單奪麵雙琪

鄭伊健

張敬軒 許庭鏗就唔會啦

有身材又送上門
蒙頭真係ok